點解連登仔咁鍾意侵侵

明明條友講一套做一套
有利益一定賣左香港
Hocc無講錯到

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咁你想點呀?
仲有邊個幫到香港呀而家

屌9侵侵囉好無?

生意人有錯？
但事實係香港有好大利益

鍾意佢夠癲

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

因為trump trump都攬炒

有共同利益有咩問題

佢係民選出黎
佢要為選民做野爭取支持
唔似鄰國咁
呢個就係民主既力量

敵人 的 敵人 = 朋友

侵侵一定會響關鍵時刻出賣香港
但中國一定要付上唔少代價，我要攬炒

仲要trump 係癲既
中意做乜就做乜
完全理尻你班鴿派點諗

因為得佢對付到雜總

因為香港人好渴望有一個以本國利益為優先嘅愛國者首長

的確唔少國家幫到香港

但只有美國能打㭍中國

因為夠痴線
過癮

要靠國際壓力咖啦 唔係諗住圍下狗屋就會跪低呀

咁你叫hocc幫你打低中共
唔知邊個對中國發起貿易戰呢

如果Trump無上任 歐洲仲奶緊共

因為佢唔係左膠
因為佢唔係奧巴馬得把口
因為佢係中国既敵人(即係我地既朋友)

He might not save HK, but he could destroy China, which is just as good in my book.